[美麗滿紛廣陵王] 五月九日沙田泥草混合十場賽日討論區VI

馬PO龍虎榜 (未計算9/5成績):
.0. 460
華可可 443
火屬性比卡超 127
被馬會屠殺 121
緣盡愛未完 101
Priestgod 82
排球少年 72
Suis 67.5
Win神Ho 46
幸運快車 27.5
超能量化歡騰龍駒 6.5
芝麻糊加隻蛋 5.5
eriksen 2.5
寶高 -6.2
切柒 -8
最強藝人吳宗憲 -10
靚蝦王旺 -24.5
跟方駿暉贏大錢 -26.5
Adnan_Januzaj -29.5
單挑冠軍 -31
潘頓正賤種 -35
梁家俊(無傳承) -40
一舖成名 -40
ケッピ -40
保羅翻譯 -40
福逸 -40
人一世勿一世 -44
中出大俠 -51
我愛金世正 -52.5
時時精綵(馬王) -61.7
波利 -67
拿樸迪 -74.2
戚家隻狗喪彪 -80
張繼聰愛失踪 -80
長井 -80
Waikuku -80
玖寶 -84.5
新力必 -108
不加思索畢加索 -115
覓腸 -120
Grealish -120
冼毅力saint -121
なつめみお -136
星宮一花 -143
金仕芬 -148.5
23_香川真司 -153.5
小川ともみ -160
晏菲路8號 -200
烽煙 -211.5
貓蛇 -231.5
睇書 -255.5
奧書 -280

新人榜 (未計算9/5成績):
陳曉明應教港隊 30.5
有村架純男朋友 -32
Scandalbb -40
Greenwood綠木 -40
單身楊明㫻 -40
尊兄 -80

R6 嘉喜旺 (被屠殺) 輸
R7 連利福將 (有村架純男朋友)，輸
R8 大紅包 (長井) 輸
R9 極速王 (華可可) 輸
R10 精簡最好 (Adnan_Januzaj)
W $-26，P -$18，總 -$44
vs

R1 量化歡騰 (冼毅力)，P $13
R2 艮志騰雲 (超能量)，輸
R3 皇者芯聲 (拿樸迪)，輸
R4 百寶袋 (金仕芬) 輸
R5 加州明雋 (香川) 輸
R6 南莊瑞寶 (奧書) W$46 P$16
R7 鑽飛龍 (綠木)，輸
R8 薈力之城 (Eriksen) 輸
R9 信心保證 (新力必) 輸
R10 美麗滿紛 (睇書)
W $-44，P $-153，總 $-197

9/5 馬PO精選
R1 極速奔馳 (Win神Ho)，P $31
R2 好運 (烽煙)，W $120，P $33
R3 一代莊主 (bogo) 輸
R4 紅磚勇士 (時時精綵) 輸
R5 千金不換 (小川ともみ) 輸
R6 翡翠福星 (poli) 輸
R7 承你所願 (跟方)，W $30.5，P $10.1
R8 大俠士 (晏菲路8號) 輸
R9 駿龍駒 (尊兄) P$21.5
R10 飈驥 (人一世勿一世)
W $60.5，P $16.8，總 $77.3
vs

R1 陽明亮亮 (不加思索畢加索)，輸
R2 電玩時代 (Priestgod)，輸
R3 東龍陣 (なつめみお) P$27
R4 暴風俠 (我愛金世正) P$38
R5 精彩飛動 (吳宗憲) W$64 P$19
R6 嘉喜旺 (被屠殺) 輸
R7 連利福將 (有村架純男朋友)，輸
R8 大紅包 (長井) 輸
R9 極速王 (華可可) 輸
R10 精簡最好 (Adnan_Januzaj)
W $-26，P -$18，總 -$44
vs

R1 量化歡騰 (冼毅力)，P $13
R2 艮志騰雲 (超能量)，輸
R3 皇者芯聲 (拿樸迪)，輸
R4 百寶袋 (金仕芬) 輸
R5 加州明雋 (香川) 輸
R6 南莊瑞寶 (奧書) W$46 P$16
R7 鑽飛龍 (綠木)，輸
R8 薈力之城 (Eriksen) 輸
R9 信心保證 (新力必) 輸
R10 美麗滿紛 (睇書)
W $-44，P $-153，總 $-197

我

黑警死全家

香港獨立

撐波仔反杯雷狗好唔好

必

Gchi

蔡頭尾場生性好唔好

好嬲好嬲

Lm

有無5同路

一組正數

黎料啦!!

小川ともみ -200
奧書 -226
貓蛇 -231.5
晏菲路8號 -240
睇書 -255.5

Bo sir要咩？

田雞有冇人

慳注冇要承你所願...........

跟得韋達都應該唔會廢得去邊

鴨王

求吓你尾場隻1唔好有p

今日唔去馬了

仲差一個賽日 某人就包尾了

周蛇真人幾高?

今日都包得啦

今日都算易中，都係冇拖埋周蛇

廣陵王大船最後召集

一齊沉落深淵吧

whatsapp

唔好走漏隻13

唔驚啦，我點都輸
你定過抬油

全連登1號p

尾場都同你一樣哭撚左

睇書要靜x美麗滿紛集氣支持區

榜尾5子好激烈

真 但比想像中熱

收番小小買個呀活都好

田可買p

咩心態

尾場爆呀！
第一名 美麗滿紛
第二名 威進駒
第三名要影相呀！分別係莫浪求同廣陵王

家樂飛駒試閘快過確妙星過終點....

告東尼開個冷Win出黎ok?

第6場無要拉

721 了

騎果個唔開胃

嘩你地一個二個...

真心撐你

彪驥！

721

頭場慳錢無要雷神

8-10有既真係哭

凡事無絕對嘅

應該無

賀銘年後上

睇下精簡最好咩造化

真係有8-10真係會喊

認命

超新星爆呀！

屌我都bounce back

唔會有

回左兩場

阿佳又揀1號

陳sir

佢今日係未咩都無

周雷包辦六寶真係戒賭

陳蛇係後邊先可以bounce back㗎嘛

小小似布文

佢膽識已經講左係鍾意1

死Q la

有冇大蛇比隻我
中咗捐錢
唔中今季唔賭

等睇廣陵王十疊轉彎

做愛？

舒服

又收肚帶

6

莫浪求

留意到上面好多條飲恨六環尾關都揀10 咁樣多數中

個個反拉 廣陵王又準備贏一條街

有冇人想要波仔

精簡最好

想要隻13 但見到鞍上人就

威進駒

馬有人冇

唔6疊以外應該要驚塞車

大家支持下弱勢騎師好無

超誠寶寶

我撐5

J2條好咁撚姣

大船 721？

咸濕夢搞到條6環叫都冇得叫

飈驥得我揀

莫浪求準備唔聲唔聲

田雞食尾糊

唔係大龍鳳去隻美麗滿紛掛

告狗又落

easy

告狗底出了 88

潘狗尾彩
波仔第2
田狗第三
雷狗三甲不入

通常咁睇就贏幾個馬位

我鄭起孖

美麗滿紛落飛

最後一次廣陵王 再贏唔到就分手

雷狗正賤種

潘頓係咁講野

我頓贏返場得唔得

11 p 食了～

個個禮拜都有人追告狗

告東尼又落飛 @拿蛇

you

突發聽日韓假開左角球

超新星贏呀

記著那廣陵王的教訓

屌 呢場all in 左

我今場飈驥

角細搵過狗

雷狗騎廣陵王好似潘狗騎猴王

我鄭240倍

仲有我

廣0狂回飛

合理喇 30蚊都叫太熱了

反雷50年

屌我鄭走哂光

年！！！！！！賀銘年！！！！！！！！！！

搞撚掂

大熱

陳蛇幾多米開始發力

lm

賀蛇

屌你廣0王唔塞都唔夠最蝕果隻衝
仲吹到馬王級

你睇下家樂駿狗幾撚肉酸

屌你賀狗

6 4 反了反了

真係6 屌佢老母 今日白玩
元朗又力弱

中

點解我會買左蔡明紹

飈驥

上場廣陵王騎岩哂都輸 唔明點解咁熱 贏佢既仲要只係大眾歡呼

你地睇下家樂駿狗 屌你冇眼都睇到眼怨

昂貴是這刻，記著了嗎？

丁冠豪

賀年蛇後勁真係好勁

冇買

玩撚完廣陵王條q 又比個賤種打爆埋今日重傷

點解我要莫浪求做膽

自己隻精選第4
私人醒俾你呢隻贏埋

又中

點解廣陵王好似渣左咁

得呢場。。。

年~~賀銘年~~~

跑乜

剩係無買呢場...

想死

佢大外一氣勁過田雞

多謝 但你唔揀我都會想要百寶袋先

一樣對腳中q

我潘狗膽但無腳

6-4-10

家樂飛駒以後唔會有呢d賠率啦

家樂駿駒係咪要99條 成程都無騎過

家樂飛狗7 80已經企高哂身

我都係。。。

點解唔係 一直都係呢個水準
你睇下佢贏 係贏咩馬先

嘩 閪手

以為鄉黑之星有

薛2駛唔駛罰，好似冇打過

前面成幅牆騎都騎唔到

人生注都冇用 第四 各位我地角球場上再見

今日1組威水

記著了嗎？

再等下睇下有冇進步

唉唔好-我40得唔得

走哂光啦呢隻

屌 我條連贏位飛同你一樣

唔會啦契仔

痴線驚死走入黎咁款

尾場輸返晒

閪手走內欄好有心機 但又冇位騎

角球神？

潘頓閪足一日就係為左最後一場隊爆我QT

好彩尾場追返2k
如果唔係ifc見
全日-5k

美麗滿紛換個牌仔就贏得啦

我都買左莫浪求wp 屌 出左頭諗住有

屌 呢場元朗擺明去馬 都唔夠出面果堆跑
等落班or 潘頓了

另一邊廂恭喜你

莫雷拉最尾幾十米 縮哂手
隨時P都無

咁都唔洗包尾

單蛇又賭大左 尾到
Lm

賀蛇後上馬真係勁到

精簡最好旁邊咪有位 又捉出去 驚死有p咁就咪攝內欄啦

上場21.96明係爆贏電路三號，91蚊真係送既

仆街雷神 騎司王都搶埋

隻馬開始有啲脾氣

我鄭又多隻機會馬
24/5定7/6

之前個幾場又騎唔郁 屌佢老母搞搞震

比番何妖啦 比多次機會佢

呢兩個賽馬日 波狗同賀狗都好似開始有d 野睇

凱旋門夢碎

潘頓0win

莫浪求個底點會冇p

咁我寧願贏錢

元朗之星騎落去以為有

波狗後勁馬=垃圾

上岸ok啦

佢手馬算罷啦

波狗騎前置馬
賀蛇騎後上馬

唔早講

我都以為係all in咗

入直路係威係勢

Youtube 聽歌random到

身體的觸碰 大健士！

問題馬

肥鬼個兩隻

波狗騎隻輝煌巨星擺明幫佢同鄉開路

Same
全日白賭

佢手馬 有咁多p都盡晒力
你唔屌閪拉

輕鬆

今日係咪大熱全死冇W?

尾場輸返又要戒

輸返突

賀蛇連續3個賽日都買中佢win

係

jump world

跳出贏

跳出世界

9/5 馬PO精選
R1 極速奔馳 (Win神Ho)，P $31
R2 好運 (烽煙)，W $120，P $33
R3 一代莊主 (bogo) 輸
R4 紅磚勇士 (時時精綵) 輸
R5 千金不換 (小川ともみ) 輸
R6 翡翠福星 (poli) 輸
R7 承你所願 (跟方)，W $30.5，P $10.1
R8 大俠士 (晏菲路8號) 輸
R9 駿龍駒 (尊兄) P$21.5
R10 飈驥 (人一世勿一世) W$91 P$30.5
W $141.5，P $78.3，總 $219.8
vs

R1 陽明亮亮 (不加思索畢加索)，輸
R2 電玩時代 (Priestgod)，輸
R3 東龍陣 (なつめみお) P$27
R4 暴風俠 (我愛金世正) P$38
R5 精彩飛動 (吳宗憲) W$64 P$19
R6 嘉喜旺 (被屠殺) 輸
R7 連利福將 (有村架純男朋友)，輸
R8 大紅包 (長井) 輸
R9 極速王 (華可可) 輸
R10 精簡最好 (Adnan_Januzaj) 輸
W $-36，P -$48，總 -$84
vs

R1 量化歡騰 (冼毅力)，P $13
R2 艮志騰雲 (超能量)，輸
R3 皇者芯聲 (拿樸迪)，輸
R4 百寶袋 (金仕芬) 輸
R5 加州明雋 (香川) 輸
R6 南莊瑞寶 (奧書) W$46 P$16
R7 鑽飛龍 (綠木)，輸
R8 薈力之城 (Eriksen) 輸
R9 信心保證 (新力必) 輸
R10 美麗滿紛 (睇書) 輸
W $-54，P $-183，總 $-237

追左全日賀狗
追到最尾唔買

田狗dllm

嘩薛2成條直路淨係打咗兩鞭，撞開咗人都唔上

你同佢有緣
我就無

落地半年咁快得 又係阿加汗馬

搶唔到精選就勁中 搶到就跑第4

早知個$90買撚埋win算

想知晏仔破唔破到奧書蛇紀錄

幾失望下衣場 走位又冇問題 磅又係特別重 全程走得順 打開晒比佢衝 得第3

全日剩係贏左確妙星個place
原本 46 倍買 最後35 倍 無左成差野

賭到失控
-800獎金大王
Double轟咗紅磚

係喎唔記得咗

same

慣架啦

我真係唔知點樣先可以攞到分了

周俊樂第一日2w1p1第四
Jerry Chau支持區

晏仔今日真係贏組

嗱嗱臨閹咗佢抖暑下季再搏啦

真係人勁就咩都係岩 人廢抖啖氣都係錯

結論，火車大冷門唔拖唔得

真 今日除左場1000 早場都有執
一比冷就食屎

咁就-80 係咪想逼死我

周蛇

same same
仲要同人交換嗰隻贏埋

睇下烽蛇 中兩期就前列

書蛇挽留

蔡1:0姚
我蔡要反cup冠練了

真係幾sharp 時勢做英雄

大健士點解可以騎到塘新星包尾

陳蛇1 win

1組今日威水喎

有幾多個p
On9

下次再黎啦

潘明輝個撚樣係咪買咗第3口孖T？

回塘新星

改名應該中哂 睇書（輸）

-80姐，有人-240

佢咁樣好難再有分頭

1組手足

開咗post未

翡翠福星 獎金大王 行星夢 美麗非凡 有冇人中哂伏

我揀黃金元帥自然力量咪有分囉...
但我又揀中一場冇既
我自己都覺得好羞家

10倍p以上個d好似成日都有

游吓游吓差唔多到尾5

邊個邊個
想G

[幸運大兄幸運飛駒] 五月十三日谷草九場賽日討論區I

谷草冇周蛇真係唔識賭了

得神鞕先搞得掂

上場輸比大眾歡呼我都諗緊自己係咪要驗眼

有220$執，FAT到

以佢今日狀態好快就有得跑

晏

賀腎今日出4隻馬有3隻閘前都落飛不過全部唔得
隻日就月將等佢增程再跟進

冇事 bounce back

有冇人知聽日潘狗去邊行山 重賞

樂仔勁在佢贏馬你唔會覺得係贏在-10

星期六跑馬真係難頂 又要番工 又要每半個鐘去次廁所聽

放手一搏之後期期搶

頭三隻係失望
非凡幾時先肯放頭跑

六環唔公布係咪發現假馬

你想捕鳩佢 ？

721 同賀蛇揀左721
跟咁前 守三四位好d

關咩事
上星期二夠有去行山啦

估到行星夢冇得贏
但頭三都冇就真係離譜

似真係砌郁d馬
唔係齋坐穩

粉絲見面會得唔得呀

我願意用周sir交換陳蛇同捐骨髓

比條生路陳蛇啦如果好快有得騎谷草 陳蛇真係可以去騎牛

咁撚熱仲行山

佢今日手馬咁曳你都中伏就係你問題啦

陳蛇以後可以做步速 咁周可以守好位贏

本身隻野都唔係勁

狂放益師弟

推騎打鞭都有分寸
已經打好哂底先返嚟

火車後上殺哂

對住呢組頭三唔過分呀

埋身鬥拉士冇怯場

但諗住對手咁屎....

師咩弟 就黎贏到做番陳蛇師兄

佢係有運出親都弱組先贏到三班頂

係啦好撚巴閉呀

有樂仔大家唔記得陳蛇啦下嘛

咪當一野睇清隻野實力囉
利申中左伏

冇留意到原來係你嚟

其實每個賽日我都希望陳蛇可以full book

咁就可以每場睇少隻

邊場

仲未出派彩

永遠懷念陳蛇

無知一問6寶係人手計定電腦計

我出咗颷驥啦

如果唔係中咗口孖寶 一早輸到仆街

沖完涼發覺唔可以就咁認輸

尾3場輸到仆街

周蛇二郎走生位抽出黎一野衝刺靚撚到 潘狗去馬咁款